大埔有無人

宜家眼見大埔真係唔咩人 有無人可以同我講邊到要人幫手

無 公海好撚多狗
講親乜都成群衝出嚟叫散水

係咪1點廣場見？